臭雞 ARKK

屌你死臭雞

琴晚尾市走左啲

跌多10蚊先買返

仲想跌多10蚊？

唔通股票真係只升不跌咩